由20:45開始包括愚台在內所有非四十七人討論麻煩停一停

決定咗暫時唔會改
細節上有咩唔明可以喺到問我
多謝合作

好奇一問，討論黎有咩用？可以做到啲乜？係到屌下中國幾仆街就算數？

鼻塞塞

好過咩都唔做

21:25👀